布吉4日3夜,求屌 有d長

Day one :
凌晨機到,先住機場附近酒店.

Day Two
唱錢,之後去番機場搭van 去check in 酒店, book 左patong beach 附近一間
之後去玩 Flying Hanuman (邊到book 最平)應該想簡journey B
之後去番酒吧街食野,行夜市等等
去no 6 餐廳食野(有無其他介紹)
順便去到jungceylon 附近報埋tour (係咪當地報平d,有無話大約幾錢)

Day three
浮潛(諗緊斯米蘭定皇帝島)
玩完都係去下Patong area 食野行beach food
去big c Supermarket
banzaan fresh market 食海鮮

Day three
Atv(諗緊玩唔玩,好似好恐怖咁,仲有無咩活動提議)

玩完就直接由patong 去cape panwa (係咪得taxi 簡,車費大約幾多)
Book 左間酒店係cape panwa附近
day 3 / 4 諗住relax 多d 去做下spa 同享用下酒店設施.
有無邊間Spa 好推介,暫時睇到有間叫shine spa 好似幾好

Day4
Checkout 酒店
之後去做spa (有無邊間Spa 好推介,暫時睇到有間叫shine spa 好似幾好)
之後5:30 去sri panwa 個baba nest 到玩
食Dinner (諗住出番patong 食/cape panwa 有咩推介)(驚cape panwa 無車去機場)
食完9點幾,仲有無咩spa / 按摩可做. 因為凌晨3:40am 先飛機,有無話最遲幾點去機場(唔想太夜捱咁貴車費去機場)

day 5
機場等到3:40am 飛機返hk

求屌
zipliner 去到當地報會唔會平d 定即日報可能無位?
當地d tour 大約咩價位....
唱錢係咪去間叫airport exchange 到唱or superich
由patong 去cape panwa (係咪得taxi 簡,車費大約幾多)

你係女既話大把人掙住屌你

幫幫手

推

推 就黎去布吉

巴打有咩行程share 下

睇時間你應該係搭hk express?
我地都係類似喳
頭兩日巴東 spa 食海鮮 飛索 酒吧街
第三日住泳池villa
第四日跟local tour去皇帝島
第五日應該9hea 行下超市 又做多次spa 食晚餐慢慢去機場

之前都係夜機去夜機返 三日三夜
浮潛去左去左斯米蘭 啲水好清 好正 但車程同船程加埋來回太耐 四五個鐘 建議你去皇帝島
ATV一定要玩 好刺激 係男仔都實中意
Book tour 我個陣同bj@1998th@yahoo.com.hk
報 直接email 同佢講幾點想玩乜就得 佢會覆你有咩plan

係呀
而家係睇d tour 上網報定去到先報 唔知價錢差幾遠呢

我朋友話去到會平啲
所以我唔搵啦信佢
但問題係 巴東搵tour係方便
但我地去tour果陣係住山卡啦villa
所以預埋要接送費

聽聞可以試下講價
巴打你幾多號去？

11月去
所以我頭2日玩tour 都係住近patong 之後最尾去到山卡啦歎酒店做spa
tour 應該都係當地報（我想知大約咩價位，到時可以跟住黎講價）， 但zipline 去到當地報都應該無得平？ 同埋我怕即日報無晒位
睇你幾山卡啦 我見panwa 呢d 都會去車埋 ,可能加你1-200 上網睇過係 , 唔太肯定

布吉主要係搭"TUKTUK"
TAXI都有 不過少見D

TOUR去到先報會平D
一開始殺佢一半都唔過份
反正佢都會還價

記得問埋由酒店去到玩既地方要坐幾耐車
上次去玩激流要坐個半鐘車
個鬼佬團友未去到已經嘔緊

飛索其實一般 頭一兩次就覺得刺激
全日都飛就開始悶
同埋有心理準備D TOUR包既午餐都係好難食

ATV都正既 但玩完會全身都係泥
如果你鍾意揸車可以玩埋高卡車

出島/浮潛就唔好去PP島喇 俾大陸人攻陷左

仲有反轉屋,老虎園個D可以去影相 不過全部都俾錢

我幾日後去
去完上黎話俾你聽大約咩價位

的士應該用grab 會好d 無比人獲得咁勁
出海應該簡皇帝島
飛索係上網book 定去到會平d 同有位
老虎個d 會考慮 驚atv 揸唔掂，不過去到再諗都唔遲
唔該晒巴打
有無話唱錢係方邊間

spa 係咪lets relax 都幾好J 最緊要正

等你消息 玩得開心d 好驚你唔係聽日炸 如果唔係就慘

我就所有團都係去到先報
未試過報一個團會冇位喎

錢次次都唱定先去 佢入境最少要帶唔知幾多泰銖
雖然未試過俾佢CHECK
唔夠用就求其搵間匯率好D既唱

SPA都係搵商場入面個D
平靚正未試過中伏

我地而家喺布吉

zipline 都係 平d 同即日都有 定巴打無玩到

link 重溫

我本身想訂今日架
但果陣hke做優惠淨係星期五開始
所以揀左星期五 勁好彩

真係好彩呀 玩得開心d 等你d tour 報價

有冇人答到zipliner 係而家報定去到先報平d?
我下星期去有冇咩活動要book 定？
去到報tour 邊度抵？
仲有冇咩餐廳同spa 推介？

報local tour一定要講價
講到1100-1200（atv)
其他唔知 淘寶報都得 反正你當地報同淘寶報都差唔多價錢 同咪都係同班大陸人一齊坐車

咁zipliner 同其他tour又要講到幾錢先合理？
Klook d tour個價係算貴？

呢個真
係布吉講左好多價 街邊買樣野都要講
最後我地報左珊瑚島+皇帝島tour 包接送 lunch 浮潛 標價2400講到1000
飛索揀左間遠嘅 tarzan adventure 個package 原價1900叫到1500 唔係平好多

住果啲區最好住包接送嘅區
巴東會穩陣啲
我住泳池villa去外島團要另外每人加多300接送
係街邊搵車搭搵到攰

btw個人認為珊瑚島可以不去

巴打係咪去左jungceylon 附近報 1000 一位算平喎 你講價咁勁
zipline 唔係玩hanuman 個個
唱錢邊到唱
搵車點解唔用個apps Grab

Jungceylon 近m字酒店 方向 有間好多咬腳魚嘅店 講下講下佢又肯
Zipline因為間間差唔多 價錢又叫唔到太多 又反正包接送咪聽佢推介果間 都唔錯有相送

唱錢我係香港唱 我啲朋友搵機禁 要收150b手續費
Call車就 我都唔知呀哈
今晚試用強國apps訂車去機場 86蚊人仔 睇下點先

報local tour可以去到當地先報，周街都有，是但塭間都一定平過你係香港塭agent報，，我自己就係街邊覺得個姐姐望落nice 覺得價錢接受到就一次過報哂幾日行程啦， flying human係公價黎，間間報同價，好玩，建議玩最貴個plan，因為果個先有包玩入面飛最長兩分鐘個條，真心正

另外激流都唔錯 好好玩，不過都係睇人，甘岩帶我船個好識搞氣氛，其實刺唔刺激係佢地做出黎 好多下都係佢故意撞到反

點解珊瑚島唔推介既 , 我都plan 係皇帝+珊瑚 聽完好似就咁去皇帝就夠 都係主要浮潛

太多人
皇帝島 patok beach好正

巴打有無做spa 呀 有無介紹

第一日係tripadvisor 揀左間五星又無咩人嘅 叫Art massage 按得幾好 裝修較簡單
本身最後個日想試so thai 但full左
最後去左jungceylon 三樓是旦搵間按就麻麻

價錢如何 so thai 想試

但基本上除左Lets relax之外
其他按摩店都幾遠下
可以搭tuktuk車 巴東去巴東都係一程200b 公價

通常啲spa鋪都會放價錢上官網
可以對比下
果陣係tripadvisor 亂禁
Sothai揀package 幾抵玩
我都想試下 返左hk啦

識揸電單車可以揸喎，租一日既錢等於一程的士

另外zipline報咗tour C, 好似一千左右既價錢，其實唔使玩太耐，過下癮就足夠

唔識揸 會唔會好難

試下預先book sothai 先 價錢合理做一個full package 先 唔該巴打

Zipline我認同 我地揀左plan B 就啱啱好 但都有個朋友頂唔順中途quit 同埋太多會攰

btw我今次住兩間酒店都無牙膏牙刷
係咪布吉係咁 定係我唔好彩

唔玩ATV 你會後悔

我地揀左tour B, 因為聽人講個lunch 好難食 tour C 驚玩唔盡

仲以為亞洲啲酒店一定有 唔諗著帶添

駛唔駛識揸車先玩到 我上網搵d review 講到好恐怖咁 又撞樹又反車

我玩果間幾好食 雖然個賣相有啲差
我地都係預左會有 無帶到要買

banzaan fresh market六年前去過唔做晚市，嗰時我3pm前去食，你check下先好d

Spa做開Let's relax, 最好上網book定時間

banzaan 我睇網上攻略就7點close
但我果陣食完飯都仲有人賣緊海鮮
但係巴打你要好有霸氣下
講價講到個人好辛苦
仲有啲人好鐘意捉住你sell你
屌你隻手濕立立摸身摸勢

搭單問下 有冇巴打試過係布吉借防水相機/go pro去浮潛? 大約咩價錢到 香港借過去錢就收足咁多日 用就淨係用一日好唔化算

巴打最後有無食 新唔新鮮
因為都想食下海鮮同正既泰菜